4k電視爆格問題

剛買左部三星UA43NU7400JXZK 4K UHD電視，由於本人好少睇電視，兩老睇極多，所以唔知道之前嘅情況係點。前日打開J2台睇下，睇睇下畫面出現爆格，起格，窒，delay 等情況，唔係連續咁出現，有時幾分鍾嚟一次，有時半個鍾嚟一次，尋日等特登測試下睇左3個鍾又無出現，點知夜晚又嚟料，最慘嘅係你唔知佢幾時爆，連83，84都有呢啲情況，但82，83勁啲爆啲。但就偏偏81台一啲事都無。

換左兩條天線，一條係8仔線，一條係made in Japan 嘅線，再加埋個8仔放大器都係唔得，以上情況仍會出現！

本人住筲箕水灣愛東邨，上一部電視係現代牌嘅idtv，睇左9年都無呢個情況出電現，同埋我已經關左三星入面個auto motion plus,究竟係電視問題定信號按收問題?